大家平時會唔會幫D狗放電, 會點放?

因為我養咗3萬幾隻狗,佢哋破壊力有D大
以下開放討論幫狗放電好方法